一人幾個年少有為嘅定義

我一個定義已經夠：
要乜有乜

性經驗豐富

讀神科

中四就創造新潮文 成哥

出走香港

食彈

不自卑

好似rxr 咁能多車

打狗